大家準備好將上年既嘉頓什餅送出去未？

我已經將啲什餅放落藍罐曲奇
再係咁易包一包 廢事俾人認到

推

Pish

準備上戰場啦